【推上熱門】713光復上水資料

聽日黎上水既朋友注意!!!!!

利申:上水人

聽日713遊行路線

黎上水方法

去北區運動場教學

岩岩行左一次(用縮時拍,條片拍得麻麻)

比大家了解下遊行路線同埋平時上水生態
00:00-00:09 馬會道(北區公園出發)
00:09-00:12 龍琛路
00:12-00:23 新成路
00:23-00:27 新功街
00:27-00:33 新康街
00:33-00:41 符興街
00:41-00:45 新發街
00:45-01:04 龍琛路到終點

基本上回避水貨客重災
新豐路(藥房重地)
龍琛路(新都對出)(最多人)
劍橋廣場停車場(拆貨地方)
遊行完建議大家參觀下
排隊一齊購物

遊行有效地點
00:33 新康街轉入符興街
果到有間龍豐藥房 平時多人到行唔到
要行出馬路 同埋對面間麵店出面好多人執喼
大家要小心唔好踢倒人地個喼

上水舊墟離開路線

大家聽日見！

推上去

推

聽日見！

push

上水人大大力push

啱啱去咗龍豐幾間藥房 扮買藥
聽到啲職員同啲自由行講聽日唔好黎聽日會有好多人

到時佢地去哂新豐路果邊
我地一齊支持去藥房支持上水經濟

你d時間，深夜出動？

香港人加油💪

人手置頂

我用縮時拍
個時間係條utube拎
比大家了解下聽日點行
龍琛路果段好窄
一多人就要排隊
到時唔知會唔會迫出馬路
好易搞到北區塞車

我冇嘢講

再推

推推推

記得幫襯下上水既吉野家啊
幫襯流程如下:
你
我想要一個特大牛肉飯 加大 走牛肉
少飯多汁加酸薑
汽水走冰少甜外賣杯上
另加吉列豬扒飯走飯 豬扒免炸走肥
飯要炒飯底走汁走青
飲麵豉湯少鹹
全部外賣唔要餐具
唔該覆一次單?

收銀
...................
...................
盛惠 73.5

你
(搵銀包搵錢搵1分鐘)
唔好意思 無帶錢
都係唔要喇 淨係比杯水我丫
唔該哂

收銀
...................

你
想要包酸薑tim 唔該哂

跟住飲水食酸薑坐到體力充足再出發

遊行路線有幾間本地野食幾正
新成路:
九里香(排骨飯)
美琪飽餅屋(蛋撻好正)
路過肚餓可以幫襯下

推post

差D唔記得左
沿途有中銀 就去撳下錢
一個遊行 絕對可以多線抗爭
合情合理合法

幫推

辛苦哂!

_______________________
7.13 上水遊行 7.14沙田遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

幫推

_______________________
7.13 上水遊行 7.14沙田遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

一定要推

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

Push

呢啲可唔可以整長輩圖痴到一街都係？

緊張緊張

推上熱門

幾點集合

3半北區運動場出面集合

應該要咁

仲牆乜撚野丫
牆牆牆

老老實實上水好撚細
如果好似屯門咁多人已經夠迫爆成個墟

幫手推番有用post

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推POST 唔使回覆thanksss

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

特區政府發言人回覆說，內地居民如果符合「個人遊」簽注的要求，可向內地當局提出申請，每次申請相隔的時間並無限制，但同時間只能持有一個簽注，特區政府會繼續留意內地旅客來港的情況，與內地當局保持溝通。

根據政府的數字，在2014年，當年仍然有「一簽多行」簽注，有3千1百萬多萬人次持個人遊簽注訪港。2015年取消「一簽多行」後，相關數字一度回落至2千4百多萬，但去年已回復至取消前，超過3千1百萬人次的水平。

Pishhh

聽日見

13/7 光復上水
14/7 繼續五大訴求
-
警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權
要求成立獨立調查委員會

香港人加油

小心 灰人打人
小心 忠義團
亞媽搵仔
警 高位錄影
國安 影大頭

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

玻璃膠

3半北區運動場集合

上水 聽日

重要post無人理

係

上

洗唔洗向大陸同胞宣傳?

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推推

推呀

十萬火急呀

推俾多啲人睇呀

聽日就係！ 上熱門呀！

聽日就行啦,仲唔推

努力啲推呀

推到聽日逼爆上水呀

繼續推

逼到嚇死班蝗

唔好意思 借一借位

【集中討論】今日錯過左林奠

推！聽日見

平時佢地迫到我地上水居民冇路行
今次要迫到佢地行唔到

利申：支持聽日一齊排隊振興上水經濟

要比多d人見到

要班蝗感受吓上水人嘅苦!

pushhhhh

推啊

大力推

推啊
我冇嘢講 我要見律師 我要去驗身

突發：上水石湖墟場外投注處7月13日暫停服務。

姐係差佬預左會重兵拉人

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推呢個

好有心多謝巴打
聽日見

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推Post

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

會到 推

可能差佬係投注處果度全橦佈防,全條街又有藥房同銀行

再冇嘢講

「我聽日光復上水」
「我星期日去沙田遊行」

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

我都係

聽日上水見

Pish

上水火車站去北區運動場路線

推重點post

推推
-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

推到你地老豆老母都出埋黎

-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

上水要人

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

點推都上唔到熱門

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割不分

聽日去上水，
後日去沙田！

13/7 我聽日光復上水，14/7 後日去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

各位兄弟小心
絲打好好保護自己

上水火車站去北區運動場路線

天平邨巴士站去北區運動場路線

我冇嘢講！

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

帶人去！！！

PUSH

要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命成可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發

要人啊！

上水！大家上水！

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命成可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

713上水 714 沙田 721金鐘

各位請推認真POST

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發

我冇野講

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

推爆佢水貨客老母

其實點解唔行新康街？

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

pish

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

聽日見！！！

想問幾點開始

我無嘢講

出面總係班人推啲無用POST！

推推推推推

推爆佢

上水本身都迫
應該好易爆滿

推！上水人全部同我出晒黎！！！

其實新功街都好多水貨客,果度好多舖頭專賣比水貨客奶粉化妝品

天琦幾年前就係新功街踢喼
條路都算闊 而家藥妝多
新豐街窄到 重有幾間藥房起果個位
迫到痴線

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

行動post push

成個熱門都冇上水post

所以要推

估吾到上水區議會，竟然暗藏有咁多福佳杏家產，借代表上水人地區事務，暗LO大陸人一簽多行嘅著數！
雖然唔喺上水人，但係713會去上水撐！光復上水！

聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

好眼訓，但要繼續推！

真係要輸出革命

頭先同武漢遊客傾計
完全唔知武漢鎮壓
唔知自己比信用評級系統監視住

但我比佢睇左少少BBC
講監控、集中營
已經有啲醒覺

聽日要友善
教化遊客
一分鐘抵銷十年洗腦
燒中共後欄

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

ok

上水人大力推

Push!

推！

唔好比佢停！！！

推啊
幾年前去過武漢交流
當地學生都好好
請我地成班食飯
而家唔知佢地有冇事

好眼訓但要推post

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

訓唔著

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

p

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

推!!

但係咪唔好同佢地爭執？

我無野講

回應速度太快了，請稍後再試

0

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

推！！！！

警察更新終點為：
上水火車站wor!!

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

暫停所有引戰分化花邊post

今日上水
明日沙田

出黎呀大家

記得準時走吖，唔好死守，上水比旺角更難撤退

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

！！

自己香港自己救，全港歸隊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

今日去上水，聽日去沙田，廿一翻金鐘

上水好多水貨店冇開, 水靜河飛

我無野講

死黑警，屌你老母

帶口罩同帽啊

帶口罩同帽啊！！！

上熱門

[現場·不斷更新] 靚仔導遊為巴絲打引路

集中推

今日上水
聽日沙田
721金鐘

13/7 我地今日光復上水，14/7 聽日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

又係你

今日行動有咩理由上水POST上唔到熱門,個個都要推

舊post好似難啲上返熱門
多數要新post先得
但唔理 照推

推左先講

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

今日光復上水，
聽日沙田野餐。

一齊推呢個
[現場1230] 上水即時 隨時update

推 聽日一齊去沙田野餐

北區大會堂有狗車出沒

一齊推爆佢
[現場1230] 上水即時 隨時update

[現場·不斷更新] 靚仔導遊為巴絲打引路

推到1001

推!

.

今日去上水，聽日去沙田

推post都專業d

我而家光復上水，
聽日去沙田野餐。

721重返金鐘!!!!!!!

我而家光復上水，
聽日去沙田野餐。

721重返金鐘!!!!!!!